[neco遞表申請離隊未] 利物浦 對 富咸 2

jota

Neco好撚廢

slow

你老味縮撚夠入去未呀
又唔撚係快拍得切
下下空哂一推就半單刀

又輸一場

Jota

上半場又唔入波

對中堅咁撚廢 兩閘好似廢咗咁

真係比人禁住屌

連攻勢都冇阿

白色衫利記？D防反下下都好入肉

neco想佢幾勁

對上一球主場入波係幾時?

前排都贏數據輸波
而家數據都輸埋

Ali係咁屌人

好撚廢

對面把握力好d 都0:2緊

76條撚屌憑咩散步回防

比人入波既節奏

咁都有68

唔只講呢場

打成咁 富咸偷到雞一啲都唔奇

AB都好勞氣
波波頭d企位都on99

咪鳩up
係冇回防

neco平時點練波
咁都仲比佢落場

0-1

Neco係跛定弱智
點解失親波都唔返？

垃圾沙

沙拿

得philips 正常啲

笑死

76心態都有問題
失完控球權唔撚回追

x 2046

6連敗

笑到仆街

.....

廢中好波呀

水貨

沙拿西到比人偷波....

垃圾

波波嗰死球都搞笑，
人地防守球員痴進攻球員推開，
屌佢防緊時推開人，
一個過頭波就追唔返

沙

笑話

基達行行企企中場指揮官咁

沙拿助攻

有無青發現波波頭企位錯撚哂
幾時裝越位 幾時企邊都唔岩

on撚9

打Fifa咁

仲要係沙拿失

On9

6連敗，好撚野

沙拿有助攻

白衫係上屆冠軍？

48就差唔多
Pac就50左右

屌你老母沙拿

垃圾沙進攻0作用，回防就送禮

沙拿呢個位控

望落真係英甲料

屌你打落我地比人禁屌咁

廢中搏炒都唔好去到咁盡啦

護級球隊作客都禁住利嚟打
屌你老母痴撚線

沙拿靚助攻

想問白衫係咪利記

都預咗

直接斬出界

其實仲點撐高普

個主場撞邪咁

想走都唔好咁啦

波波頭同 Neco 都係笑話黎

唔洗睇了

水貨控乜撚呢

個局勢係俾人炒456都唔奇

正 傻閪利 好撚爽

護級隊季尾惡過狗

成隊個士氣西到

斬球波都出界

見到祖達發脾氣

真係唔知佢玩乜鳩 焦土咁 有咩理由咁撚廢

精神呀

水貨agent出po未

繼續刷新歷史

下個post
沙拿遞表申請離隊未

後防唔爆竟然係水貨爆先

10 弟

門叔係利迷？

都話琴日修咸踢落仲撚勁

仲要臨半場失

.

咪on9
上輪已經俾富臨禁住屌

真

屌 係水貨on9定無人提場

水貨走未

到季尾我地惡過狗

利雲拿

富臨都主場炒鳩你

屌你咩

人地都係質素有限打啖氣

水貨愛助攻

點會neco有得出屌尖冇得出

已經衰撚過多蒙特最後一季

上錯賊船

垃圾利咁弱 食硬你啦

唔好俾個紀錄停

BYE, 打機好過

水貨真係笑撚死

我地氣都無 講經咩

垃圾後防都算撚數 前場都唔識入波補返數

垃圾到 肯改踢法陣式未

睇住lemina偷9沙拿波 點知真係入

未出錯之前已經係成隊最好嗰個啦

建議拆除晏菲路主場

無出黑氣石喇喎

幫富臨起機

以前學臣都話會贏下波 睇t9 g8 carry
宜家個form係完全on9

我地主場淫賤雞嚟

焦土

唔知點解自己點解仲會買利

放心有40分，護到級！

如果水貨想走
唔好阻佢發達啦

下半場唔換neco你自己quit啦

睇啲人仲點屈Thiago

neco work rate L/L

早兩三個月仲丁緊主場幾多場不敗 依家

祖達好過佢喎

neco之前打開翼 又冇出波又冇速度 打閘防守仲衰過TAA都有得出

6 連敗

賣鳩左水貨啦屌

上下半季劇本掉轉姐

咁輸法 會唔會降班

沙拿定高普躝先

護左級仲想點

agent : ...

唔炒教練仲可以點
我睇唔透

成班都無心差踢 個個頭dup dup 今季無撚得救

多果陣第幾

想點撚樣呀

主場6連敗 會唔會永遠都破唔到

唔踢下假波邊有錢YNWA

挽留

主場6連敗

同埋啲攻勢下下吊高波俾水貨做中鋒背住對面個中堅
玩嘢咩大佬

唔俾高普教
仲有邊個可以教呀
唉 下年繼續努力

on9架，緊係買對家

柏加件老西型到

其實場場都變咗啲

無 大家都閪緊腳
控到離撚晒腳
傳又傳唔撚到

最尾第7

祖達仲差過南野

踢到歐霸

笑撚死
攻又唔識攻
守又紙板咁
唔輸都難啦

好似都有第8 第9既

若要生活好

炒左可能贏返1－2場又輸過

係

今場人都換埋

有人話唔應該換高普

一月連和個陣我話 完季8/9位埋單

老老77 我覺得個勢差到直插下半板都唔奇

Nike會唔會cut 垃圾利份約

準備睇賽後9up
球員ig 哭song

等下季full team再黎過啦

如果係其他big 6 , 真係一早炒左

係利驚請唔返名教練

錢已袋

感動嘅係 我熟悉嘅利記返嚟了

肥約已袋

果陣跌埋落降班區 hummels去球迷區道歉

半和冇撚咗

唔識駁

高普可以發返條水貨爛渣喇

今場明明出左基達、老母、沙短
都冇中間突破

今季買咗佢就咁
一定唔關廢中事

垃撚圾

Nike呢舊黑氣石

neco係廢但係仲未失波
呢球純輸沙拿 睇下高普俾唔俾佢踢足啦

士氣上係

咪又係433，搵次成個陣轉試下啦

型佬柏加同廢中高普，
贏輸有樣睇啦

班撚樣仲邊夠膽出聲

係咪擴建anfield嗰陣破咗地氣

換完高普你黎緊有排唔洗打歐聯
係咁多

佢本身型

今季唔會炒啦
但如果柒到尾冇起色可能真係換謝隊

阿妓應該唔到護級旋渦都唔會

已經唔係full team既問題
戰術好單調

頹勢黎講都離譜左少少

水每次拎背脊突人都無效果
佢都依然要突
今次仲幫人助攻埋

渣土/謝4返黎啦

No the result we want

筆錢有出現過咩

其實好man

就快廿年利迷 未試過咁正正

成班核心球員要換過咁濟 但高層咁撚樣
真心你搵謝仔黎都唔覺搞得點

salah out
mane in

以前係柒下贏下輸下
而家連敗噃

屌你老母水貨唔想踢就走喇好撚想留你咩

謝隊ready

下半場又換返433
又係死路

好似話講都唔講得

3 points 88

力高平時係咪係更衣室有同高普做愛？

anfield威力在球迷

好呀，Nike 好撚黑

諗起之前打維拉（？）既青年軍, 人地都冇咁7
Neco出左好似冇出咁
波波頭腳法差到好似業餘咁面對面都交失，但係防守又唔係好過人，企位成撚日錯哂，越位線次次都唔齊
唔係用英超水準judge佢地
根本連u23都唔撚合格
Cls

沙拿條撚樣個幾秒諗緊乜撚野

轉會Nike就黑到而家

dllm

一個有歐洲賽打
一個拎完冠軍
唔好害人啦

我地條後防都唔敢傳，係度妹妹下，講經咩

破晒主場紀錄未

垃圾nike

係咪舖好哂路等謝4返黎?

謝隊啋你都有味
起碼玩下歐聯先

其實上年一lockdown就廢左勁多

應該冇 不過應該有幫手含

眾籌買包皮 咁撚益fsg?

買左主勝支持下

屌你 真心仲差過學臣果期

仆街
沙狗好躝未
佢啲turnover第幾次直接搞到失球

用水貨高q大棍 笑死人咩

乜春呀咪拎左個聖誕冠軍

有波就去哂Robertson 到
然後斬

炒條春咩，成班球員都謝撚哂，冇投入你俾bill shankly教都死啦

咪係1 分鐘 都守唔到 爛啦 膠普

見佢1.52忍唔住上左賊船

眾佢老母
兩年贏咁撚多錢一蚊都無投資過

肥賓

渣土下季踢歐聯
睇唔起你垃圾利呀

衰過鍚菲聯

洗唔洗踢入自己龍先換

渣土

佢會同球員不和😂

可摸以俾個聖誕獎垃圾利打下飛機

成日話唔換人唔換陣
換左人又屌

唔換下年都唔洗打
捱到暑假唔散band再講

柒頭猁黑完一季 露底啦

學臣個期有希臘佬同美利拉斯J

點都唔會炒高普
佢個光環起碼夠佢用埋下季
同當年咩雲尼亞里／普捷天奴唔同

未失之前成隊中場後防都有問題啦
前場又敗家

有一球唔係佢封到位都輸左

好返未

而家每敗一場都係新紀錄

當笑片咁睇 觀感就fit晒

1.95入入

換人都唔會換Neco 啦

希臘應該勁過曬宜家幾件中堅

呢場沙拿前面踢得唔錯
不過佢以為自己球皇大佬
自己禁區頂妹波 又唔知自己廢
正路就60-70分鐘換下文尼出黎試下

換左人但唔換打法有撚用

講真neco唔差 出taa咪又係咁

果球係因為佢甩位咋

買咗富含

盲人

換左你期望下年有得打咩
起碼2－3季陣痛期

美利拉斯對狠隊球遠射

未

無機會點敗家

基加高斯角球成日入波

唔熟識呀 睇左三十年都未見過咁柒

盲撐到咁
D企位d波底根本唔應該有得出
叫你輪換你唔好換d u16黎丫笨

咁佢係冇鑊要上身喎

真主場對富臨都搞到咁

謝隊話我隊rangers好似勁d喎

公道d講，果球兩閘都上去助攻，正常都會有空位

佢進攻冇咩貢獻
換走佢換入文尼， 占士叔踢返閘就搞掂

出文尼啦屌

痴根，嗰球人地搓完一下轉邊就穿晒啦
關佢鬼事咩

好有娛樂性

唔計失誤，
沙拿上半場表現最好

Agger

真
感覺到 全部返晒黎

幾耐之前呀,你睇妞同拿波里
BUT 非戰之罪既野,就話要炒9高普

我覺得進攻問題大過防守

而家連敗做咩都錯㗎啦

kent子勁撚到

失左5，6球位都叫唔洗上身
咁唔洗踢啦
總之唔踢個波入自己龍都唔洗上身

又輸

我無見過利連輸6場主場wor

係咪踢緊同一場波

炒都炒fsg先
躝啦賣盤啦

呢啲老問題黎

淨係高波踢過頭波已經唔知做乜鳩

下半場頭10分鐘迫搶下
然後一定變返鳩猜最後0:1完場

佢做左啲乜

防守係傷患問題
進攻係乜撚問題都有

都唔知幾勁 出左上半場 岩岩傷完 hold到波落黎又有配合

球波係Bobby Reid 度 佢減速

米拿踢閘肯定死梗 張仔自覺就好心舉手去踢閘

劇本

全部問題一季爆煲

taa 穿一球都百屌
對neco啲容忍度高到

係，成場入肉攻勢幾乎冇

冇哂中堅都知今季會柒架啦
係你班撚樣太高期望
最衰都係高普頂到聖誕冠軍返黎養大你班仆街胃口
以為隊波咩問題都冇

若要生活好 all in 利物浦

對家

主場6連敗 入面有般尼 富臨 都叫非戰之罪咩

咁係架啦
踢波唔贏就錯架啦
唔通輸就岩？

已經出番正常中場喇喎

Salah平時前場玩慣背脊得，任佢失控球，係後場一失就即輸，後衛依個位真係難打，唔同踢前場不斷失控球都冇所謂

齋睇今場 啲中堅俾個波上中場都做唔到
想前中點攻

咁失波係唔關佢事喎，如果失位要計
咁前面水貨尻射同肥沙甩波又唔見你拎黎講
波波頭兜口兜面傳失波俾人三打三你又唔提？

一月好多人丁edwards神deal架

防守係人廢
進攻都係果d人但入唔到波

下半場會反cup架啦放心

TAA踢左三季一隊喎

之前點解可以打入歐聯決賽

其實冇咩點睇
今場都係2邊鳩斬多定直頭冇攻勢

神秘力量

有問題唔=會搞到咁

沙拿掛牌啦唔留了
成日係度扭來扭去（扭失）都冇乜用

封位又錯，出腳犯規又錯

米叔替屌摩都幾年前啦
而家叫佢打閘攞佢命老喇

Neco是旦換個中場出黎
米叔右閘算啦
Neco好似跑得仲慢過米叔cls

呢場如果輸1:0真係比水貨迫害

扭扭扭 小跳步！
交失 小跳步！

係後場鳩斬，前面又攞唔到，中場係咁失控球權

英超欠缺心得
有無人識唱

可能係啲風水借運之類，而家要還返

我記得多仔果時成隊都信心盡失。

我唔係盲撐歷高
只係連敗時全隊都係廢，求其拎條戰犯出黎鞭唔公道

姐係人地錯neco就唔錯
成場攻同守計最差係neco喎
我諗冇人會反對

一陣睇馬體里打吡算
廢撚到

問題全部都係一環扣一環架啦
咁你係高普你可以點做

用fabinho打

係冇人支援佢
力高連落底出波做唔到

變速壓入禁區差啲篤入

咁你屌就屌全隊啦，全隊都閪閪地

支持下啦

入戲院睇戲都買飛啦

唔係話咩 但高普咁落去都唔會有起色
請番賓帥黎算啦

唔熟悉

以前海鮮利，輸一兩埸都會贏返，好少連輸

個後防係廢
但係廢中唔變又會俾人屌
變就只可以用呢班人
而且半場係衰水貨
真係錯既應該係米拿放得太前
後面己經廢仲要無保護
你要攻要後上點解唔用老母
兩條友互換咪得

季初都講錯neco唔夠班一隊啦
講到呢場先屌咁

其實呢d時候不如成套推倒執過

Yes，只可以講果下反搶人地太快佢黎唔切反應。

而家廢還廢 但早幾季既利係真係好撚勁既

唔係等睇曼市打髀，真係早D訓算喇

覺唔算x妹走左之後
利記就衰足咁耐

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

想去水貨經理人Twitter bin 佢c

我出埋佢份糧好唔好？
定係你會叫聲我高daddy?

季初爭標的心存在過 為何敗北?

有冇咁多新球迷
而家咪同黑暗時期嘅利差唔多

波連尼 巴神 林拔
同
Mane 水貨 廢奴差唔多姐

對面係唔mark佢
佢空哂咁斬都係出d好柔既波入去

其實沙拿算fit啦
今季係隊咁既野度都入咁多粒

我冇話佢冇問題喎
只係鞭就應該成隊鞭囉

季中點推
Fsg唔比錢買人
啲傷兵集中哂同一個位

一切始於冇vvd，搵人替中堅，冇防中
>>>>>>>>放大哂所有問題姐

精壇唔屌得fsg
呢度唔屌得高普
咪一撚樣

好波Ranka

咁踢落去會唔會變史浩克04

小妹而家返黎

呢場贏左有點 廢中冇戰利個問題冇解決到
比人講中只係個manager not coach

好簡單你得個屌字
乜柒都唔識囉

怪ranka阿琴屌走佢
連阿米都死咗成半個月

一人一點都夠掟死佢

炒高普唔同你討論
但肥賓當年唔見得有幾好囉

我走了
贏波先返黎

又鬥慘？
前面值幾億喎
拎d黑暗時期黎講？

咁今場你扔米拿去守陸文都死梗㗎啦

連外國球隊都屌廢中唔換人

踢歐冠變歐霸 無限回憶

季初爭標的心存在過
為何敗北

至少成功護級

叫你比啲意見
又唔係話唔比你屌

快d 完哂呢季 等vvd hendo Gomez matip 返黎 先再屌高普啦

未試過主場六連敗

台豬都唔見人一日了

利啲cycle好短 勁兩年衰三年咁
隔離鏝勁三年衰一年

中場格劍

想睇LOOKMAN又爆過

有冇諗過d 人係比廢中chur 撚到傷

04係上季一月開始成年無贏過

fsg可以忍廢中幾耐？

講鳩左十幾世一早要輪換啦
仆你個街1月傷兵多到仆街飛機盃都出半主力

講真你地輸完未
我抽水抽到好攰

死死聲

買降班仔英冠仔係目標護級架啦

次次都有呢d你咁叻你去做撚
我諗撚到就高普係屋企睇閪波啦

屌 神救

神救都出埋

Fsg唔買人+pickford踢傷左vvd
剩返兩件正選中堅
咁你想點樣出

jota靚撚到

neco依球ok

Areola

佢哋轉會了了

創會紀錄

兩嚿都係屎，冇話邊個忍邊個

你唔撚係？
你識落場踢定落場教？

咁L樣都救到

最討厭雞蟲
同啲阿叔阿伯共享隻雞
諗起都嘔心

嘩jota靚到
但對面又神救

咁都出到

高普放個大假抖抖先啦
搵wenger頂住檔先

chur 鳩傷左軒同bino 訓撚柒左？
長時間有隻中堅係後備又唔出
想知叻菲有邊場係踢得好柒

轉踢法講撚到口臭啦柒頭

今場咪輪換囉

其實反高爸係對件事一d幫助都無
問題核心係FSG

神救

美國佬連creepy joe 都忍得得

鏝贏完都會keep住入貨，哥帥都不時會試新陣先keep到

DLLM
咁都救到

好難睇啊啲波 攻守皆冇 熱血又冇 戰術又冇

呢度有巴打話佢廢過日本仔

插乜撚花

1月就要輪換啦
已經冇人用飛機盃仲出半主力把撚？
跟住就淨係話fsg 唔撚買人唔關廢中事

我又真係唔覺得依家差過學神之亂個期
上面巴打話齋，可能之前戰績養大左你地expectation
一年歐聯一年英超之後呢季都未完就唔炒唔得咁

今場咪轉左囉，咪一樣輸

咁你又唔撚講點改善
得個屌字
我之前咪講左高普要轉陣
高普都唔係一成不變
周中有歐聯唔輪換又傷左啲人又比你屌唔輪換
你真係難服侍

輸到冇所謂咁

屌痴撚線又上身

晚節不保

神救，冇啦

76

三年都同一班人
你想點勁

沙拿果種廢 有無價都好賣啦

Agree你覆邊個黎 扑左

得祖達有態 垃圾沙廢撚到
基達仲撚差

法國沙拿真係唔中意傳比其他前鋒

以後唔使翻嚟

你係咪冇撚睇到之前nat踢杯柒成點
啲人坐bench唔出就最撚勁架啦

牙路

Neco 係出黎搞笑

邊條垃圾利迷飛啲ymca banner

要保住神射手先

佢入到一球就會傳

有巴打話neco 同taa 差唔多

成班輸波都好似無乜鬥心追翻咁 仲係行行企企

嗱，高普係提出換五個但唔批既
我自己記憶佢最錯只係派vvd踢足總杯同祖達踢太公波

而家咁多後防黎講 我都係覺得阿Nat 真係幾好

其實76 似wing 多d
下下都扭

收到風係精壇

踢法喎
Neco照踢taa個位踢到碌柒咁叫轉踢法？
冇哂中堅繼續highline叫轉踢法？

我有信心我落場好過neco

對面唔送禮派膠利都唔洗旨意入波

我都有

話三x戟同波連尼巴神林拔差唔多又太誇張
但士氣黎講同學神個期的確差唔多

柒其實都唔緊要
我寧願放棄後防 加強中前場 起碼有機會贏

條友本身係踢翼架

諗起懦夫

你有4隻腳點同

我淨係知買隻卡巴返黎仲柒撚過叻菲
隻隻中堅都有失誤架啦
overall 叻菲有打中下游既資格 起碼好過軒打中堅先

CLS
要由neco create chance
班中場廢到

我幾肯定日本仔而家係修既表現勁過哂大半隊利
勁過jota就另計啦 岩岩先出番黎

橫掂隊波都無野爭

有排你攰

成隊波都頭dup dup 點踢

底線傳底

neco以佢能力踢到咁都唔算差啦

Neco d 動作慢到痴筋

佢係打翼出身

排陣勝利11人但要求換5個
其實有冇諗過呢件事好on9

原地插

2季神射手依家入緊17球比你講到屎咁

啲角球都係咁柒

今場都唔係打三前鋒啦
你嘈轉人定轉陣呀大佬

利咁多屆神鋒 最討厭真係沙拿
又獨 把握力差過中下游
回塘回到咁
賣50m都唔知仲有無人要

On9 卡巴20 nat24
明顯高普都唔撚理聯賽係到養緊kabak啦
Nat上年都仲柒緊炸

穩穩陣陣唔自爆

到佢走左你就會懷念佢

4撚夠未

之前bino 神軒咪一早話要用真中堅解放中場啦
試足咁多場都柒都冇轉
依家玩死哂兩個就走去用返真中堅

咁慢打wing 港超都無正選

腳撚完未

支持

Areola勁撚到

Phillips

失波又係包offside

仲唔出thiago等咩

咁啲中堅傷尻晒
踢中場嗰啲兼職埋成日出你咪覺得輪換唔到囉

未撚完未

放棄聯賽養人但勝利11人
笑撚到我
上年柒關今季上陣咩事

有直升機係上面？

而家玩返真中堅你又屌？
擺明輪換打歐聯啦
今場同周中全主力你又會屌唔輪換架啦

好彩返到黎

輸

屌你neco睇下叻菲點守陸文

等80分鐘

又係兩閘傳中

其實高著真係對nat好差

態度好 肯打後備 表現出襯都有貨交 都要比你嫌廢

Local股東

有冇人開始掛住廢奴

依家玩撚死哂d防中喇大哥
係咁咁難明？

無

下佢球球都睇架喎

叻菲其實似樣

係 傷到仆街都玩半主力飛機盃
跟住就賴傷晒d 人

Now講波佬係到j neco

開始發覺叻菲勁過世一中堅

打下氣咁，英國利迷仲好撐高普

富咸下半場放棄咗進攻？

你係高普都會比啲時間後生啲啦
仲要nat唔續約
長遠squad build up黎講上kabak好過nat喎
今場都唔係勝利11人啦你盲左？

create chances最多係neco

Jota: 早知留係狼隊

好似加力查

真係幾得，估佢唔到

話時話利區有無可能約出來踢波？

條濕鳩一早比機會philips 軒隊就唔洗傷啦

我都撐佢 係唔知佢做乜鳩 冇哂戰術

高普前幾場係咁出卡巴唔出佢
on撚9

富臨都幾廢
球角開到咁

我驚更衣室碌鐵棍唔夠用多啲

達哥真係廢物黎 快啲lan啦

新taa

廢中私怨撚

而家你擺個中堅出黎喺利記就變神級

續佢好過要件卡巴

換走老母入thiago啦

咁你問fsg點撚解唔一早買多個中堅啦
擺明高普一早都唔鐘意用nat架啦

踢鳩左成季勝利11人
3日後踢唯一有希望既歐聯
換係合理 唔代表值得讚
你都未答到我1月傷兵多到仆街玩半主力飛機盃

直升機噪音？

D人笑乜鳩叻菲都on撚9
你要後備中堅料 佢咪真係比到後備料你睇 交到貨但又唔係好撚勁
卡巴個D係後備都不如

no,肯定仲妹

咁快拉banner

我係祖達真係往死裡打件垃圾埃及狗

吳孟達？

如果比1800萬買卡巴
不如續叻菲好過啦

5場入得1粒12m
重唔守你咩

換米拿

肯出Thiago 同mane未

叻菲上埋黎做波

文尼換沙基利啦

咪撚郁沙拿jota呀

下半場好左好多

黑謝拉特

高普一定試下今季搏飛機杯架
係咁快抽中曼呢下柒啫

有功勞既當睇唔到 nat 南
Hea 到爆就死攬

換基達啦

文尼ready

好正常姐下嘛，舊年先幫你拎左個三十年都無人拎到既英超，今年都未完就淪為罪人

利申冇笑過
次次出親黎高波頂曬

呢段個頹勢實在太撚恐怖
完全無先兆
你話多傷兵上半季已經係

祖啲走位好J到 斜線痴中堅加速果下
希望唔好利化

富咸加油啊

玩死哂防中然後拎返先中堅出黎
前面係米拿基達

有冇諗過nat唔續
咁唔出好合理

佢角球都好頂得
好想睇叻菲夾vvd

但沙拿幾次都唔比佢

米又甩

換沙拿?

米拿

真係廢廢地，睇唔到有咩作用，踢左咁耐

neco呢段唔差

Neco 好差咩 今場幾好啵

neco做翻翼吧啦 雖然都係柒 但表現好過打閘 為左慳錢唔買閘就搵啲翼改造 下下出到個taa咩

始終傷兵太多，即係有嘢瀨

公道講句 下半場出黎
76進攻仲有貨過班進攻球員

老母要做埋長傳轉邊 睇完都覺辛苦

佢唔續又想出
咁打起左free走點算

睇咗5分鐘？

換bInno 打防中好過

上半場 災難級

搏飛機盃
傷兵夠砌1隊走去搏個垃圾飛機盃都冇問題

nat快撚到

師兄無睇上半場？

上個pod人先話佢勁

過ox

然後米拿被偷

生性啦屌

Neco下半場好咗啲
不過甩甩咳咳咁

踢閘先上到一隊

BY 廢中既教育方針

咁都冇辦法

上半場廢到似弱智

呢度班仆街養大哂胃口

neco著曬火，自信到

真係
前半季就算半程第一都預咗今年沒 一直feel到唔穩陣
係估到會頹撚到咁

又fsg
依家咪問緊點解早幾場唔推法賓上去囉
唔鐘意呢個果個用但成績差，咁樣冇責任？

呢個真係好野

叻哥唔續約都好有heart
真利

叻菲起碼睇到佢有進步
其他

呢段有得佢跑咋

佢衰基本功

米拿快d換走啦

你唔出都係free走

20m買嘅話都ok
60m

第一次見高普all out attack

屌 原來老母有出

搏飛機盃都唔得
高普今季都知聯賽冇中堅會收皮架啦

咁都唔換走米拿

咁而家出多幾場比新兵咪又係屌

文尼換老母？

其實neco唔差呀

米拿隻鏝狗又想累我利

唔怪得老母想走
場場都要打防中

南短叻上親場都有貨交 出過幾多場？
輸波冇第4 wfc
問題係有人用唔用 用到d 人傷晒跟住成績下跌仲有你班傻鳩幫廢中口話唔關廢中事

Neco做翼
一個kent一個wilson都俾利迷屌到仆街

叻菲算係小小地証明過自己 但廢中死都唔肯出佢既例子

係球會唔續佢 定佢唔肯簽

換老母都唔換米拿

係更衣室比人圍屌完

加多個進攻
高普終於肯進取

成隊得neco take on 對面
其他人 one two 又唔打 扭又唔扭
點攻?

米叔

換binno出黎啦

學Leeds ?

用完咪又係柒
咁你nat唔撚肯續咁出黎做咩
比半季時間幫人養咁抵諗呀

BOTH

1月排緊第1都覺得冇聯賽
屌你真係神算黎喎

季初已經預左直路唔會夠鏝爭
係估唔到俾八隊波過左頭
就黎阿仙奴都上埋黎

輸緊都可以慢到咁 不如唔好踢啦

keita靚救

高波頂級
企位正常中堅級數
係速度差少少

唔知條中場做過乜野
已經唔要求俾killing pass
連駁腳都做唔好

牙膏ready換米叔

佢真係當正邊奴中堅依家

全場今年係咪入得一球

利狗快cup

一開始仲要等佢一季
黎到係咁傷 有返少少態再傷 有波入下跟住再傷
勁撚on9

快手入多球啦

咁我係高普咪養卡巴
寧願柒都唔想比其他隊執到件勁野啦

70分鐘唔入一球必輸

試下新野都好Ge

Jota個直線

明明廢中d decision個個都差
一個疊一個搞到隊波更加

屌
頹到cls

𡃁仔南成日俾利迷囝屌手指指但又走唔到位㗎喎

羅賓漢

一球12碼

交屁慢撚到

今場放低3分啦
Not the result we wanted
跟住quote兩句格言繼續ynwa

係囉然後出1m借隻傻仔返黎半季
算唔算幫人養？

你贏我xxxxx
你輸我xxxxx

關我鳩事
精壇班傻鳩又入利po 數？

直頭大開中門俾人攞分

我冇預過我仲以為今季有得爭下

Kent 同Wilson都真係比過機會時間喺一隊試下

用嚟用去都係奧歷治，本身又有南野，點知又係唔用
點都係圍住三叉嚟做唯一踢法

都唔知米拿jm9

好撚醜

南今季歐聯比左佢上柒左幾場係咪又扮睇唔到？
短要佢上個時又傷，唔傷高普都盡出啦
Nat唔續約咪唔出囉

今季會唔會比阿妓過埋

唔好侮辱羅賓漢啦

會

利po點會無人屌南野手指指

富都劫唔到喎

都話KABAK算係買硬
只係對外口講係OPTIONS

高普咪就係養撚大你胃口囉
1月第1仲覺得有聯賽搏

鏝開季脫腳諗住可以拉返暈
點知

都無劫富

d logic好難明
唔出呢半季都係要俾人工架啦

咁老母又踢？

一百年利迷有咩未見過，踩嘅都係勝利球迷

保守估計10弟

下下都鳩斬
都唔撚識做波
究竟發生咩事

一加速
就爆過咗neco幾個身位

人地係勁嘅去第二度都打得起架啦

你又知利唔會買斷

不嬲唔出嗰啲全部都係球皇級

文尼...

精工嗰場擺啱位勁到仆街冇睇？
歐聯柒嗰幾場好似得一場係擺啱位 照咁計 宗師歐聯試過半場比人換走添 依家咪又係正選
短唔傷盡出 笑到我
nat 冇人就要用架啦

文尼咁都踢唔中個波

角球咁撚樣都唔入 文尼回撚哂塘

呢d 波如果係對面入左

佢地鐘意啦
老母唔續約又踢足全季

同上場個球一樣

富臨都劫唔到

買左0：1／0：2波瞻，點都羸到少少卦

又話keita破密集好叻嘅

成班養大晒胃口 主場六連敗有幾閒

Mane洗唔洗配翻副眼鏡 上場撻q今場又撻

個個事後孔明
你講到輸波唔care,係care佢用人差
咁前兩年用人都係差但贏冠軍個時你又有冇叫高普走？

又斬

你又知nat唔續？
唔續就唔出咁老母又有得出？

踢緊乜嘢踢

老母功臣黎，唔出咪即係反面囉
Nat青訓上黎炸傻閪
又有得比

基達上力了

季前個個脫腳
棄晒其他佢打雙線捱下
1月有第1都搏飛機盃
不如季初搏社區盾啦

咩有咩未見過 學神個陣都繼續撐ymca

邊撚個決定斬波呢個戰術

上半場有

Kent同wilson唔係太有機會㗎咋

借出去打得好返黎都係打一兩場杯仔㗎咋

老母唔續約咪一樣 場場正選

咁咪由佢去第2度打起囉
關利咩事

now j 完neco未

是旦啦

得返25min

下場尖米踢正選？

贏波就唔叫用人差啦ching
踢波係咁功利架啦

沙短幾勤力 搏命跑

咁又唔好咁講
聖誕排第一你話冇心奪冠邊個信

主場6連敗仲難接受過自己冇女6年

唔續唔出又係你講
用返你個logic又唔岩

Sorry我打漏字 無比過機會 至岩
我其實覺得佢兩個唔係真係咁差但真係要有空間同時間比佢哋成長

贏波理我佢出呀祖安打前鋒咩

中柱

利po大把人叫撚左幾年補強打輪換
唔係下下chur 會變多仔
咁都叫事後孔明

屌

Mane

未見過利可以係禁區傳到兩腳

哩一刻唔諗3分..1分都好啦`

學神時代降臨

歐聯又關錯位事
擺佢埋翼位都柒呀
係水晶個場冇沙拿阻佢先踢得咁順
短真係盡出喎，你唔信幫你唔到
Nat呢個問題係nat度，佢肯續實出佢架

咁咪即係輸贏既問題囉ching
依家係佢話問題唔係輸贏唔係我呀ching

2021年拎既分夠唔夠護級隊多

我
好明顯係-6波黎

好掛住古狗

1分 斷連敗先

老母不嬲正選
南野同菲臘斯唔係

對抗性奇差
個波到佢腳一定失
要打靈活佢又唔夠快

學神都冇咁廢囉

中眉

屌輸波都唔壓入禁區 水貨出波完全無人湧

短兒差啲

咪得精工嗰場囉

終於唔係落底傳中

沙短

肥沙又差少少

回家吧

哥基利好波 差d

Nat summer到期
而家唔續幾時先續
唔係hen bino落左中堅位佢今季邊有得出

今日踢得最好係沙短

歐聯飛機盃擺佢打假9 喎清
有一場擺中場係柒 屌宗中場就比人換走咪仲生勾勾
短我真係見放後備踩下草多過踢
又係nat 度 玩到要出軒打中堅都係nat 唔續
不如出埋老母米拿中堅算啦咁
老母唔續咪又正選 都多鳩餘你個理由

咁上半季利算幾好既
淨計下半季既比賽就真係可能已經係解班區

介唔介意拎1分6連敗真係好柒

俾啲火啦屌

睇你哋文字直播都覺得場波好搞笑

打好咗又猜到，硬係差最後

最怕1分都拎唔到

真有古一招都可以搏下遠射 依家呢隊0遠射

你都識講季前啦
鏝12月連勝緊追緊上黎
利冇中又傷主力點頂

波都入唔到 講西咩

富臨劫富濟貧please

啲波依家永遠唔會係中間送入去 一定係去兩邊

社區盾對阿又唔計
去到修仔又唔計

踢完精工果場之後成隊波中咗嘢咁

波波頭身體動作好似協調唔到咁

沙短射得靚，多d呢d好過啦

Nat係功臣黎
你就唔講logic啦

FINISHING : 0

Neco d出波永遠唔到中間

76個仆街躝啦

或者話唔會跌到而家咁囉

仲唔換人

76勁到 控制成場波

贏完7:0 之後好似突然唔識踢波咁

如果gay達係盧卡古就爆得開了

借1分 最多平放張仔比佢地

排緊第1冇人都搏飛機盃
不如季前搏盡拎個社區盾算啦

So9又入波

打鏝比左30min佢打
咪又係做唔到野囉

加埋Neco

社區盾佢係入波但唔見打得好

呢隊波玩鳩斬玩到痴撚左線

認真講句 gayta傷完第一場正選唔算差啦

咁班前鋒走前柱囉

上年拎冠軍個時真係咁諗？

起碼唔係傳中啦
傳中斬唔會接應到
哂9氣

半場應該要換嘅人
75分鐘先換
廢中你仆街啦

基達爆入去無人走位

睇下so9

Bino同軒打中堅果時贏波就冇問題
輸波又黎話唔應該擺中堅

neco上次熄咗twitter
開返未

成隊波攻擊由佢就唔同左喎 又唔見打得好

原來三個月前了

富臨今季贏得4場波
今場第5場

比米叔抖啦

軒打中堅廢世冠嗰陣已經知啦傻鳩

上年都有遠射

Neco one two都唔打下直衝 好撚野

換taa即係又9斬

屌neco 傳幾球靚波就心雄，
人地唔mark你渣

對般尼，白禮頓，車路士，富臨
劇本可以一模一樣一d surprise都無

終於邊爐中場

76自己申請走啦屌你老母

落後緊換防守球員入黎

佢真係當人on9呢下先好野

有咩劍好格 做到今日咁既場面
邊個都唔洗爭 廢中管理層都一定有責任
仲吵乜鬼

邊個出都去唔到啦 套戰術又唔識變 係人都識守你啦

冇VVD神軒吊長傳反擊 對面塞死唒而家淨收係可以鳩猜鳩斬

踢到咁仲敢扭波果下勁

留名睇TAA派膠

邊爐終於打中場

贏波就無問題，輸波就大把問題
你問佢有咩睇法佢話你問我做乜尻
健吾條死基佬係利迷黎既咩

傳中傳中傳中

好多人護住廢中喎

中場嘅邊奴，幾撚耐未見過

邊爐踢防中

一早換出黎啦仆街

邊爐啲吊波都好勁

蘇1:0

雞達

有職球員出書講番呢幾個月發生咩事應該好多人想知想買

好多人唔肯承認高普有責任
一句多傷就帶過

隊長比左牙樂？

樂清入黎冇望過76

高普原來唔係盲架

omg fabinho 中場

咪又係嗰啲冇身位冇走位既問題囉

TAA隊長

係完全感覺唔到可以入到波
個種感覺大家明唔明

今季都係太多人傷.
怪唔落佢

沙拿唔係隊長

沙拿agent出po未

.

軒打中堅世冠柒到仆街喎
定你冇睇唔知啊

打法唔調整
比mbappe你都冇用啦

我愛廢中
但佢要負好大責任真心

. 無計啦

一陣唔開心又想走了

一分邊
出到波當你贏

利迷囝要求既嘢又中一樣

Taa隊長

西波

Taa做咩9

一年前既事
Nat一年前夠柒啦

沙拿又唔開心啦

咁舊年前年又唔叫高普走？
其實輸打贏要咪輸打贏要囉，又要講到自己好有理由好理性咁把鬼咩

等出post

.

拎聯賽了左我成世人一個心願

推nat上去頂啦屌

今季踢咁多場咪又係柒
唔知以為冇人屌軒打中堅係嘥料

Binno through pass

前面搵個米八都冇 係咁斬托咩

交屁

文尼

屌你老母文尼

廢中今日唔儲印花

但佢要諗啲球員出黎之後要點改個踢法囉
隊隊都睇住你黎食仲要食得出

成日想搶點

文尼我屌你老母

隊波幾時先復甦返

傷心大發現
下次主場對av

牙樂d波

屌啦星佢失球波我仲唔開心呀

換兩個防守球員

文尼我立即屌你老母

7連敗

下世

16：2都似

場場球球都咁踢 天能足球

我冇叫過廢中走 我亦唔覺得有其他人比廢中好
但呢件事好多人一早講過 唔好講到事後孔明依家先黎屌

交屁特登？

bino中場勁到，我屌你老母尻普

狀態差到咁

上多個力子or thiago好過啦

文尼d first touch廢到
球球一控就失

炒番佢地7一2

邊有柒足咁多場
最多係冇打中場果時咁sharp炸
柒呢個字同軒一定扯唔上

本身隊波啲踢法已經夠保守 後防傷唒之後更加保守愈踢愈縮 文沙又唔肯做下突破 F9更加唔洗講射傳都冇好想佢躝

無咩問題 反正都係鳩斬

岩, 拎左歐聯, 拎左聯賽.
唔會再怪佢. 最衰咪又係返去第6, 第7位.
下季人腳傷好返晒再博過羅.

唉

文尻幾耐冇入波？

其實真係無咩理由比taa隊長

好似精壇啲發言

一比taa就9斬
然後就完

下場開始後上拎英超 YNWA💪

9斬唔上力子 on9

鳩斬咁叫bino踢中堅
推nat打前鋒算啦

呢到啲傻鳩係到鳩叫星散
都冇腦

Sorry,,,,好耐了

邊爐係番中間即刻舒服幾多

好彩r聯係中立場 唔係計埋8連敗都有

咁鍾意斬 好心就買住烏呢啲過嚟啦

根本冇轉過戰術

賣走taa好過

理性，唔係反廢中，但睇黎真係要換領隊先會好

自NIKE 波衫未撚好過

咪同踢6號軒嗰季一樣囉
軒唔廢既 冇撚用嘥料囉
成隊踢得柒囉

東山再起

咁佢打熱刺嗰場夠勁啦，你有冇睇呀
軒做中堅打修頓嗰場孭埋鑊添，我又有睇喎
講呢啲晒氣啦

其實基達今場算係踢得唔差

文

一出taa就知仆街

硬係覺得taa 性格唔太適合做隊長

呢場前面冇左費明奴我覺得好左 但中場冇亞高方奴 右冇taa 始終要留力歐聯

你估佢好想打中堅忽忽地

支持高普留返最後一個換人名額去抽六合彩

taa

鳩斬戰術 下季買條高佬中鋒

高普唔度過套新戰術就算下年full team最多都係爭下前四

輸都算
又一次運動戰入唔到波
垃圾到

利除咗靠博12碼仲有冇方法入波

換晒啦喎

TAA鳩斬戰術

精神力勁撚低，成日放棄，根本無YNWA精神。

換哂啦

搵返高治返黎fit晒啦

養大左個胃口, 以前明明成日屌selling club.

一早講左要買中鋒
係fsg唔撚買

一有大牌子就死
adidas nike

自膠

有binno打中場好左好多

neco斬得好地地又換taa

所以咪話廢中浪費佢囉
不如出nat

三個換晒啦

風車旋轉式入球

禁鐘意斬
買個真9啦

出nat加kabak邊個lead防線
成條防線唔可以逐個人咁睇

我諗廢中輸埋比紅牛
就會自己提早走人

一係就鳩斬
再唔係就牙樂爆底鳩斬中

比文尼都好過TAA

數番呢一兩年唔輪換添
上年贏波嗰時唔見有人跳出黎話唔輪換

講真 淨係講性格宗斯做隊長都一定好過taa

Taa永遠斬係9斬比後柱
出地波唔得咩

高治都無頭鎚嘅

其實ab 識lead

冇歐聯未必星散
但個人意見，換高普可能會

bino打中場好過米拿好多

下季買米特奴域 岩利狗踢

希斯基

利失咗咁多場分
我有時都分唔清到底係利踢得差定人地踢得好

曲？

唔關邊個邊個事
係成隊波做唔到攻勢
就算做到入到禁區你都唔會預有人出現係正確位置
就算有人出現係正確位置都會撻q

祖達絕殺追和好嗎？

D volley同二傳幫到手

仆街 對面5號仔
offside 係到舉高手拍手

難....85:00 了

真係唔明點解9斬唔出力子高點

買返卡路爾

其實依家係前場問題大定後場問題大？

以前張曦雯未黎之前，都俾人笑前場係跑車，後場係錢七，依家前後都唔掂。

Ab識lead就唔會有李城果球啦
個球ab冇叫話要出
咪卡巴衝左去囉

反cup到我即時死

買個真中鋒 岩哂

以而家個打法有中鋒都係擺
你睇下力囝

瘋狂越位

係都買狼堡果隻啦

入到波你都要死啦

唔計沙文 比都比啫喱啦

趁好分買角大博下攻唔入刷角好過

力子咁沉 唔用好過用

成間跑車有一半零件壞左要整都冇計既

柏加個樣興奮緊 一季雙殺利狗

棕獅唔好一場好波一場鳩波先。

老了 又易傷
米特奴域唔錯的

文沙真係好撚廢

冇人現位，個個等波到
最後個腳依然先比2邊再斬入去
冇人玩配合

到時真係不敗重奪冠軍既謝隊黎教

點解富臨塞哂啲人係後面都可以造到越位

富臨唔係和咩

點撚樣雙殺
屎眼睇波

真 其實英超重開後嘅F9已經廢咗好多 估唔到今季直頭災難級 唔計天價嘅卡數Wilson同伊卡迪應該都幾啱用
同埋其他隊有潛力嘅青訓都肯借出去浸 窮閪f$g就淨係賣撚唒 除咗67借出去個啲根本就係賣唔出

三叉勁垃圾

嗰場hendo lead 防線喎 咁點解會炒啊
未夾好出問題好正常啊
ab 係羅馬lead 開防線點解冇人用又唔試下比佢lead

追返和都好啦，唔好再輸啦

taa條垃圾

又要破紀錄嗎

今年既低潮期全世界會唔見左幾多利迷？作為一個十幾廿年既利，而經對呢隊波心死，連早場都無興趣去睇，唔好話深夜西波，以往就算幾差都從來係無呢種感覺

對門中龍射門仲多過利

估下賽後又9up咩

條友會企左翼位 所以都係無用

睇穿哂
之前F9有威脅 都會怕佢
依家得文沙 怕咩

不斷刷新

慣左Vvd lead咪變左而家咁

和都收貨啦

有冇人覺得neco下半場仲好過taa

taa完全斬唔起

祖達都係有心無力

學神年代都咁捱過啦

沒有軒的日子

咁你叫隻替工lead 防線咁搞笑？

廢過neco

中場前場完全入唔到波
前面有速度 中場無咩威脅傳球 組織
太依賴前面3個個人能力 一無態就成隊死火
前隊平均都唔知有無170 但場場鳩斬搶高點 笑撚死人

我寧願睇9981斬好過依家戇鳩鳩無板斧咁等輸

只係想講個打法容不下正中鋒

求其啦都係咁廢